假設我去左外地旅遊，然後係連登開post煽動暴亂

咁我番黎香港之後
會唔會觸犯香港既法例？

雖

入唔到境
利申: 未試過